不如關注下新田購物城

主要既攪手都是建制派， 又廢九左。

自由行逼爆亦都係香港人幾困擾既問題， 但如果直接踩去東涌，阻到人做生意個運動就會容易有缺口。

廢九左仲入去做乜

呢度死城黎
又宣傳唔到 大陸人都唔屌

都冇人去
就快自然死亡仲入去做乜鳩

新田鬼城

例如。。如果要圍康文署夾佢再攪屯公。。。

提議拎黎做老人主題公園，老人文娛係政府一直忽視既野， 又可重提建制有幾廢柴， 攪購物城攪到一堆屎放係度無用。

唔啱聽，唔好打面唔該

你係咪黃定王?想搞旺個廢場

黃定光

都叫唔好打面啦。。。